有無wizone已經準備轉會去itchy到

啲女好似屌閪過izone= =

你又轉

因為佢地我決定飯晒成個JYP FAMILY

奈子>jyp新女團成隊

派NAKO都屌打晒呢隊野了
都唔洗我地整容櫻出手

Izone得元英1個追得落

睇宣傳照d女個樣懶串但又渠渠地咁 又唔覺有身材
有咩咁屌閪@@

班高妹都望唔到佢點屌打

高
有irene
有幼彩
同埋想炫耀我諗到將屌閪當形容詞用

好撚mean

itchy

差唔多jer

圖都冇張 咩黎

咁重口味

agree

正正經經去睇周潔瓊同彩讌唔好？要睇呢隊四不像？

扯哂旗喎

收聲

cut撚左最左面個件再貼出黎啦